【法律撚入嚟】外國記者會提供機會畀民族黨演講算唔算幫助散播港獨意識？

如果係嘅話，咁外國記者會算唔算已經威脅咗國家安全
咁成班外國記者，咩BBC咩Reuters咩Associated Press，係咪都係已經成立咗個非法社團
諗到呢刻，我巧驚驚，香港警察快啲聯合中聯辦取締呢班顛覆國家嘅白皮膚漢奸

係

支那如果冇腦到捉嘅 咁港獨實掂晒

BBC唔係奶共嘅咩

雙面間諜

咩呀
FCC咪已經社團囉
佢話唔洗申請，有多過1個人都係社團嘛
強烈建議香港警察，如果FCC唔聽中國外交部話，就引用社團條例取締佢

社團條例是維護社會安寧的萬能槍

其實民族黨不嬲都俾人笑開係聲明黨
唔係手多特登走去搞佢，對普羅大眾嚟講根本WFC
今次真係捉蟲入屎忽

真心唔明點解中共咁弱智
民族黨俾人話係聲明黨，港獨俾人話無論述，就叫警察整一份800頁嘅港獨論述及行動整合
民族黨去FCC明明係會員先去得嘅lunch talk，就叫特派員去威脅FCC，搞到而家做埋網上直播畀全世界聽talk

中共個腦究竟點運作

可能慣咗喺大陸可以完全封鎖消息
唔識咩叫Streisand effect

如果我哋報警 警察會唔會做嘢

我唔係猶太人
點先可以迫到佢開case

但西媒好撚奶共, 又多支那人滲透左入去

中國政府玩弄一黨帝制太耐，縱壞哂

到時嗰日一定有「外國記者」喺台下用中國邏輯質問民族黨

到時大家等食花生啦吓

對呢方面冇研究

呢個就係對民族黨囓考驗, 而且應該必須經歷無可避免
堡主要好好把握呢次機會, 加油呀

發夢入過去
門口有外籍保安守 一般人唔係會員跟本入都入唔到
同埋個場好細，邊個唔係成日黎開好易知
我指啲共媒

成個FCC建築都係租返嚟，每7年同政府續約
睇怕大限將至

其實前排FCC先啱啱搞掂條數，唔好蝕咁多
呢次真係有可能會迫遷

最怕係共諜已經入咗啲外國新聞組織一段時間
或者直情係成立咗一啲外國記者組織
唔記得個名，有個美國新聞組織個名懶係咩American freedom news乜乜柒柒，但係原來係支共控制。

只敢搞鳩本土人民
對外就鳩縮

唔算

如果每個連登仔，都搵正苦申請社團，同老母老頭食個飯，唔知燒幾錢呢。

明明民族黨的陳主席一人。

唔駛立23條啦，原來社團條例仲好駛好用